廣華/QE 要人呀！太子懷疑有手足被軍裝打到斷頸椎昏迷！

詳情睇太子熱門個post
救護車車牌A473
好大機會送去廣華或QE
有冇街坊跟到？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

Push

push

推

聽到個差佬對講機話廣華

好大機會同的士司機單野一樣

網上圖片，去左廣華

你去到都無用
希望佢無事啦

已經係殺人，繼太子站義士失蹤

起碼知去咗邊先

黑警睇嚟驚到腳軟！跣低咗

出發啦
廣華支援自己友
話曬大家同一條線

呢幾日都一定要mon實

廣華急症室同icu手足

推呀
手足你要頂住

一定要跟實

救人啊

痴撚線㗎？屌佢老母死黑警

可能直接送入狗屋都夠膽

頭先架車好似係白色

黑警又打死人

突然諗返菲律賓人質事件

唔可以好似上次831個3個手足咁

推呀！！！！！

仆街死啦佢

有無記者朋友 議員幫下手

皇天擊殺

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

真係慘

愈多人跟愈好！！！！！

2335 香港獨媒直播員話太子站B出口，警察打傷市民，有人失去意識，急救近半小時，傷者都未有反應。

2348 救護員將傷者送往醫院救治，期間為傷者戴上氧氣罩，但未見氣袋有漲過。（呼吸弱／昏迷）

0005 有線直播訪問FA人員，FA 講述以下情況。
1. 一開始傷者被六個防暴警察壓落地，FA見傷者失去活動能力，上前急救，發現傷左左後頸有腫脹，懷疑頸椎／背脊骨受傷。
2. 警察要求FA留底身份證同FA證作記錄，FA急救期間要求除去傷者衣物，警方以保留證物為理因拒絕，經FA說服後允許剪去一半衣物，但急救期間一直未有解開傷者手扣。
3. 傷者出現氣促情況，有透唔到氣既徵狀，到後期失去意識。
4. 10分鐘後，救護員到場，要求警方解開傷者手扣方能進行急救，警員才解開手扣，急救時間約二十分鐘，救護員將傷者帶往醫院。

推!!!!!

推 要人呀

話係消防白車

831都要跟實！

呢d可能係深圳落黎，唔識香港法律，打死左人上番去就冇事

睇立場有訪問人證
佢有幫手call 救護
之後現場有消防有救護
另外又有隊st john 到咗
手足似乎最後係上A473車

要清算了
不割席 不篤灰 不對他人壞惡意

推呀屌

黑警仆街死啦，屌你老母

救命呀

殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化

721 831

郁都唔郁下，成條屍咁
仲話最低武力，我屌你老母

Dllm 仲拖

有無手足去廣華睇住

總之係香港警察打到人昏迷，理得佢深圳定香港
一定要追究到底

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473 廣華醫院

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

咪跟甩

黑警食屎狗

有冇巴打可以翻譯做英文推上國際！
好撚嬲呀！

721 811 831

救人呀唔想有人死

屌 全部仆街死啦

[所有文宣召集]中央「三春袋」不能碰！

亂咁拖人好大鑊.....

廣華！！！！！！！！！

一定要跟進！

睇直播係a473同有人問黃定白，細聲聽到係黃

全世界出發

快去！！！！！！！！！！

係米有手足跟緊
好想知道佢安全

搵人睇住啊
黑警分分鐘夾佢返新屋嶺消失埋

廣華！
有冇巴絲
有冇醫護?

聽日記者會同我屌爆佢，殺人呀依家

去左廣華

The

推！！！

除非你有大陸人臉識別中心後門，即場證實佢身份講埋佢大陸id出黎

用手機即場影到個疑似冒警，否則佢真係就咁走左去就冇事

831 cctv
831 cctv
831 cctv

屌佢老母！正一食屎狗！

正冚家剷，一定要班狗血債血償，希望在場有市民有影到呢幾隻狗既no.

黑警謀殺

推！

廣華巴絲，求你哋睇實呢位義士呀

仆街啦

仲差兩次影唔到

殺警都唔會割！！！
殺警都唔會割！！！
殺警都唔會割！！！
殺警都唔會割！！！

佢著住香港警察套衫
班武警走左，咁咪警隊負責囉

mark底佢
打到手足咁唔死還啊
林奠遲早出賣班狗
等俾人清算喇

到咗廣華

手足撐住啊啊啊啊 為你集氣

以前回歸前警察就算點黑暗都只係收錢同打人
而家直頭係殺人都冇後果, 佢地今日殺完一個, 隨時聽日可以繼續殺人都冇事
我真心覺得而家既香港警察係全所未有最黑暗

香港警察無一個無辜

頂住呀手足

在場有兩位白衫市民不停舉機影相，希望佢地影到

仆街

警察又打死人

黑警殺人

死黑警杏加橙

唔好有事。。

警犬涉嫌兩宗太子站企圖謀殺案

頂住啊！！唔好有事啊

Diu 有咩事係咪佢地負責

from 太子站咩事post #1783

同事做kwh,話傷者仲未入a&e

屌你老母七隻賤種

真心覺得會有事發生

痴撚線

有無廣華嘅巴絲有資訊

如果真係令人永久傷殘，黑警會唔會陪監？

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

唔會真係出左事

推推推

義士係咪現場有被做過cpr

金水：已經到達廣華

size=5]問左幾個和理非Group
「如果呢幾個o係太子站意圖謀殺o既警員o既屋企人因為因果報應或天理循環而受傷，大家會覺得傷心定覺得心涼？」
100% 答心涼[/size=5]

收到風目前係R Room搶救緊

同謀殺有分別？

推啊

頂住呀

幾撚時到啲黑警呀 屌你老母

佢地一殺咗第一個就會繼續殺
就好似開實彈咁
知你地唔識反抗

外國敢開實彈射市民 間狗屋一早燒到灰都冇喇

一定要大步攬過

推推推，手足唔好有事

廣華嘅巴絲同我睇撚住呢位手足啊！

班狗見冇知覺仲要不斷移動佢

p

香港警察 全部都係沾滿鮮血嘅殺人犯

唔好有事呀！！

Back up

以後改口叫班黑警/黑社會做殺人犯

屌你老母 又想殺人 血債血償呀死仆街

落咗車咪
轉返新屋嶺？

屌你老母 痴撚線 真係痴撚線

肯殺警未

太子現場FA指：
-黑警要FA交出身分證明同FA證先比救，故意延誤急救
-傷者有氣促，FA建議解手扣抒緩，黑警唔比；建議除衫，黑警又話係證物唔比，最後bargain一輪只比剪開一半，又故意將人道急救置於執法之下
-傷者頸椎腫 有血 應有骨折傷勢 氣促，昏迷至離開上白車
-黑警圍住走，唔比任何人跟車，或者問去邊

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

佢地cls冇常識，咩傷都唔應該郁傷者
黑警死全家，全家自殺死

推埋前段片出嚟
如果唔係班仆街又會講到自己好偉大
不分陣營救示威者

廣華巴絲睇住呀

屌你個閪 冇哂知覺都仲移動傷者 有少少常識都唔知唔撚郁得啦

街坊快D比消息我地，緊急

識人係廣華做 目前手足係R房搶救中
希望佢平平安安

影低黑警number未？ 隨時要告謀殺！

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

---

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

殺人犯你哋快啲死！！！！

希望手足無事

612 721 811 831

仲有兩個呢

唔好有事

唔好比班黑警封鎖消息

太子post有巴打話
目前係R Room搶救緊，即係急救房

好擔心

手足撐住呀

嬲到仆街

昏迷咗又唔知有冇骨折，仲想拖入控制室，真係要屌佢老母

係 識人係廣華做都係咁講。

班垃圾每一日都挑戰緊咁多位有良知香港人嘅低線
沒有最荒謬，只有更荒謬。

如果死左人 就唔同佢地客氣的了
市民一直都好容忍。

撐住啊

廣華巴絲求下你地睇住最新情況
唔好俾黑警封鎖消息

搵人去跟實啦 求下你地

831果3個都未搞清楚
好想喊
我今日推咗成日法律post都上唔到熱門
唔知再多手足受傷或者死亡會唔會有人知

仆街狗！

佢哋死哂都無人會可憐

巴打頂住

請繼續跟進

推!!!

千其唔好俾黑警有任何小動作

push
push
push

最新情況
手足GCS得番3 目前乜反應都冇

請跟進

立場：懷疑太子控制室入面仲有傷者

我系護士我話你知
睇蘋果話現場fa見到佢頸腫頸痛
極有可能系spinal injury
而頸位系C1 C2
系可以即場死嫁！
佢地重郁個傷者
唔死都癱
DLLM 我喊L到收唔到聲呀 仆街

撑住啊

唔好有事呀，天主保佑

有無人去緊

千其唔好有事呀

.............點解..........................

衫嗰個係咪火機嚟架？ 用嚟整汽油彈定食煙隊草啊

唔好有事, 一定要撐住啊手足

係咪可以叫危殆？

黑警死三代

全部都係殺人犯 灰衫都係！ ！
推到有高清原片

即係點？植物人？

屌佢老母落地獄含撚啦死仆街

唔好有事呀屌...

之前話太子站死人係陰謀論嘅人
全部同我死出黎

祝手足平平安安
唔好有事

全部人去晒英美大使館求救！

好人一世平安 頂住阿

係

屌你老母死黑警
手足有咩事我要你地填命啊！！

dllm啦 大家醒未呀

黑警殺人呀！！

香港市民醒未呀！！

同我推撚爆呢個post上國際法庭

條友快撚啲死 一定唔會好返

利申燈撚過燒山

痴撚線黑警究竟做乜撚嘢

屌又係喎 屌

高級警員係咪即係一柴

請醫院巴絲救救手足啊！

6.12 7.21 8.11 8.31

即係咩意思呀？

撐住呀

深度昏迷

Source呢，咪9up

救返如果殘廢仲慘過殺左佢。 我發誓呢一世都唔會原諒共產黨、原諒香港警察！

即係仍然係冇反應
簡單黎講就係 危殆

手足

Diu

如果 手足真係不幸死亡(我絕對唔想咁)
我哋要對外宣佈 將會對警隊行使致命暴力 要為佢哋帶嚟恐懼
好似烏克蘭咁 要令黑警嘅生命受到威脅
一味忍受 只會令敵人得寸進尺
要攞佢哋百萬條狗命 嚟補償死去嘅每一位手足

絕對系危殆

黑警可恥

亂移動會加劇傷勢架。。。。。。。。
黑警你究竟幾時死。。。。。。。。。。。。。

唔好有事！頂住啊！

唔好有事求下你！！！！

求下你唔好有事
健健康康出院
一齊光復香港

唔好有事呀

成日話希望唔死
大家知唔知比警犬跪坐人條頸的傷者會有咩結果

最好的結果其實可能係死,預左你班小學生發顛屌
一世殘廢或植物人係更慘

當警察狂打頸一班人狂開post屌結果當時無人理

直播講係a473

CLS, 毅進仔一d常識都無，又搬又拉又叫人坐係度，on9低能無腦白痴弱智

巴打千祈唔好有事呀死黑警昏迷仲拖小小常識都冇， 快撚啲死

賠返條命黎呀！！！！

最危險級別 深度昏迷

唔好再嗌黑警 要嗌殺人犯

頂住呀！

阿sir基本連急救都攪唔撚掂喎，柒下柒下咁

屌報GCS 3分嗰個係咪鳩UP？唔該依啲野唔好講笑，
我唔識，上網睇３分已經近乎腦死。。。

唔好有事呀，手足

誠心祈求
大步檻過
吉人天相
平平安安

頂住阿

唔好有事呀
頂住呀仲要煲底相見㗎

我真係好撚憎警察

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

依家咩情況 過緊黎

轉載

痴撚線 連基本常識都冇 收人幾皮野個月

我明白佢依家個情況係死好過唔死
但。。。我都唔識講

頂住啊

Please 手足撐住！聽唔聽到全部人同你打緊氣 煲底之約預埋你個份呀！

好似請黑工咁，都係個老闆要負責

希望炒車

未知 唉

頭先睇直播訪問個FA,佢話見手足好似抖唔到氣，叫佢地解開手扣佢地唔肯，係拖延咗救援，希望手足大步檻過

希望手足冇事

好想殺狗

涉事黑警都係殺人犯

鳩你老母咩屌 我拎呢d野黎講笑做乜?
定係岩岩你睇片覺得個位手足好ok?
都係個句我識人係KWH到做

謀殺

希望手足大步攬過

集氣唔好有事

屌 831真係好可疑

如果人喺廣華可以做乜？

個四眼雞咁撚多手做咩呀

仆街黑警好撚淆，
手足頂撚住

手足頂住

麻煩繼續update
大家都係太緊張

林鄭你開心滿意啦？你最期待見到既畫面有機會出現啦？
你故意令社會分裂，再將未來既知識份子摧毀
你成功啦，開心滿意啦？
你唔驚自己收尾果幾年咩？
人在做，天真係在看架
落地獄啦

藍衫黎
肯撚定係香港人

求下你 唔好走
仆街屌

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

agger

咪撚再喊黑社會 喊殺人兇手

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

一命陪一命
好嗎？

手足撐住

屌你老母黑警又謀殺

的士司機單野 傷到脊髓一個月後不治死亡 今次仲要遲左成個鐘先送院

唔出奇
蘋果訪問FA話頭先情況手足絕對有生命危險

煲大佢
屌你急救都唔解手扣 正撚樣 做死一世狗啦

廣華即係紅底三院即係高層會協助隱瞞
隨時死左就話人地昏迷，想避風頭先宣報佢死
已經係一個完全無法治既地方

屌你老母 仲要係咁郁佢

手足頂住啊

so what依家打死人都無後果

黑警殺平民
已殺4個平民（8.31，9.3）
殺警合理化
仲有一堆腦出血，嚴重骨折，強姦

我831已經見班警察故意跪坐示威者條頸
全身的力壓落去

致死率好高

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

睇番前頁source
gcs 比狗打到得3 分係好嚴重既事
低過6分基本上都要插喉吹氣....
今晚訓覺集氣...希望大步欖過.....

仆街！頂住呀！

推到全香港都睇到

未訓嘅 去廣華

twitter！

警察唔係應該識急救咩？就算唔識急救，都係基本常識啦，仲要又拉又推，擺明有心啦

睇住急救房佢幾時出嚟
上咩病房

52080

唉

求下你撐住啊手足
一世都唔會原諒死黑警

未死呀屌你

唔好有事

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

送左去廣華

撐住呀！

仆街，仲鎖住手扣

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
再加 8692 , 52080（未confirm)

一定要推阿！

全世界去廣華，唔好比仆街 隱瞞呀 屌

林奠同黑警相慢慢屠殺香港人，殺人要填命

Fuck popo

頂住！

對外界完全無反應=3分

如果有警察唔俾傳媒影或者入去
麻煩各位街坊真係打佢啦

sorry, 小弟沒用 twitter.......

屌 撐住呀呀

的士司機嗰單係點都救唔到

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

千其唔好有事

頂住喔

有無手足喺廣華

所以831話冇死人個啲
佢地肯去信未

up

好撚嬲

屌你老母黑警！！！！！ 手足你一定要無事呀

屌！好撚嬲

好心痛求求唔好再落單 自身安全至上

成班仆街散仔
一定搵全家墊屍底

嬲撚到核爆
冇野好講
屌

有冇片段佢點樣打？我諗如果真係打死人，班友都唔使有好日子過

手足要平安無事

有市民有記者都咁
你話太子831冇死人都唔信啦

手足加油呀 要撐住

不要說推 試著說

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

真係屌佢老母死黑警

好驚，有冇人係果度嘅醫護人員

屌，人道危機呀屌你老母，聯合國維和部隊死撚晒去邊呀

無cranial reflex

撐住

加油撐住呀

無人係廣華？！

成個警隊都有份

推！頂住！

手足醒下啦

推 黑警你地生生世世係地獄都還唔清犯下既罪

全部人聽住 要謹守 煲底之約

小朋友唔準你一個背棄呢個約定
一定要無事返黎

頂撚住啊巴打！！！啊！！

要撐住呀

想拖入房跟住又封站..咩事都無發生過

佢頸腫 頸位系C1 2 就系控制呼吸 好快會引致心跳停頓
話佢氣喘過 生命表徵轉差過
我最怕佢已經心跳停左
而如果真系C1 2 就算救反都要一世用呼吸機
一世訓醫院

到底班黑警幾時先可以仆街死

有冇人依家去咗廣華

但呢到係香港

巴打撐住 我地要係煲底見

希望無事

撐住！！！手足加油

自己backup
條片好清楚見到
又係成個身嘅力一野壓落去佢條頸到
痴撚線
錄撚住佢個樣架啦
大家backup呀！！

今日架？

屌

打到人斷頸椎
仲要阻first aid救人
根本謀殺

去緊搭車

有冇手足喺廣華

係 太和善 要殺9 再分c 示眾

班畜知大鑊所以慌慌張張快趣拖走唔想畀人知

有冇記者去醫院

我屌你老母 有咩好笑

集氣

gcs唔係睇反射動作
詳見上面張圖

佢講左幾次名同身份證號碼
然後就昏迷左

撐住阿！

一個鐘前

可能就係知佢就死先夾硬要拉走！ ！！！！

好撚彩冇入到去，如果唔係有後門走就搵唔返

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員

差一個

一定要醒，一定要好番
我地要係煲底開party
幫你集氣。唔好有事

我屌晒黑警全家

集氣祈禱

屌你老母

小學生都知吾郁得，仲要又抬又搬 cls

佢地咁多人無可能一個都唔知唔應該移動 其實點解唔諗下佢地唔當香港人係人？

吉人天相呀

加油呀

有無記者喺廣華

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

謀殺！

我除了喊都唔知講咩好，應該希望救返定救唔返，仲咁後生

撐住呀手足

8692

將由盧偉聰處長領導的香港警務處（警務處）正式列為恐怖組織
由中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）和國務院港澳事務辦公室（港澳辦）支持的臭名昭著的香港警務處已經變為一個類似於20世紀30年代的納粹黨衛隊（SS）的組織。
不斷使用暴力、威脅、脅迫和性侵犯危害人民的生命和人權，壓制言論自由，拒絕任何抗議政治問題的抗議活動，以及危害「一國兩制」。
於二零一九年七月二十一日，警務處容許黑社會幫會在元朗進行恐怖襲擊。除了過去及持續濫用權力及暴力外，於二零一九年六月十二日起，其他同樣令人髮指的罪行出現在香港街頭發生。警務處不分青紅皂白地襲擊和平抗議者、記者和平民，造成頭部受傷，並逮捕和指控騷亂， 數十名平民現在被指控最高可判10年徒刑的暴動罪。

未簽嘅快D簽。請廣傳！

大家加油
無錢坐的士去

要齊齊整整回家

推呢個呀
又係全身嘅力壓住條頸呀
幫手backup

加油，頂住

全部要死全家

巴打撐住

落廣華打氣啦！

其實比錢家屬封口的野係政府做開

當年外國有班土著強姦留學女生
政府玩保送同直接送國民身份掩單野

推依家點？有無記者區議員同其他人幫手

搵左屋企人未？

幫推

如果真係___
___嗰個就仆街/就無好日子過/就死得
由開槍講到殺人講左三個月 無一個黑警有事
屌

有個女仔mark 咗身份證
畀立場訪問
有機會畀咗立場哥哥

知道就唔會係毅進仔做散仔啦屌 咁撚高估班柒頭智商

pish

屌你 啱啱咋

以啲狗既智商
肯定以為佢扮野

屌，頂住

Up

藍絲好撚仆街

直接block 呢一班戇鳩
好多係犬

有無update
好擔心.....

香港警察 見人就殺

以後，嗌呢句。

頂撚住呀 手足

一手
見到a473由廣華揸左出去 而家揸車跟蹤緊

有無人知傷者是否已落車傷入院？

backup

有冇廣華醫護？
有冇廣華醫護？
有冇廣華醫護？
有冇廣華醫護？

班狗就係想殺人呀依加 仆街

一定一定要撐住呀，上蒼有好生之德，求你醫治好手足，我地要齊齊整整，煲底相約架

推!!!!

大步檻過呀！

今晚點訓得著呀屌

要平安

如果係既話唔洗再集會 18區見

頂住，黑警會有報應

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

希望佢冇事

話我知？！佢醒先 or 有狗死先？

醒覺未呀？香港人！
我屌晒所以死港豬！仲四圍飾飲食食

上面有絲打話R房搶救中

今次真係唔使fc啦 生命危在旦夕
屌

手足加油

加油啊!!!!!!!!!!

一定要起晒佢哋底

希望冇事

一定要撐住
一定要醒番
手足 我地全部人叫緊你 你應下應我地

屌佢老母
又有仆街幫手

壓落條頸度

......

急症入面最少2狗

頂住 撐過嚟！

照跟住先呀手足

最尾會告呢個人

一定要好得返

頂住呀 唔好訓呀 起身呀

保祐手足！集氣

寶寶頂住阿

Thank you bro

重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

好感謝有位咁勇既女士一直影住佢

唔知大家有無聽過呢個新聞
係講黑人俾警察壓到透唔到氣
依家下下班狗都用哂全身力壓落去

希望位手足無事

今日都咁樣 831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

跟實

一定要冇事

唔好有事 求下你🙏🙏🙏🙏

...

如果死左。。。六警算謀殺？
但唔會有人告。。。

.........

頂住呀 年青人

有段前傳，疑似有便衣幫手打/捉人

住附近既去醫院出面幫手足集氣啦

集氣，加油，要好返呀

再跟住架車好啲，唔知會唔會出蠱惑

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員

holy
May God Bless you brother

心跳要上番 要加油 要支持住
我地等緊一齊開party
幫你集氣

佢地班畜生根本想置你於死地
仲邊會當你係人

問緊朋友拎update中

聽唔到佢個名

最後個黑警都唔洗坐監 我想比更多人睇到個例子有幾嚴重 可唔可以幫手比正評 六旬的士司機陳輝旺於7年前與乘客爭執，被押上警車時疑因遭警員箍頸，導致頸椎移位及全身癱瘓，留院一個月後因併發症不治，死因庭去年裁定司機死於不合法被殺。死者遺孀亦入稟高院，循民事途徑向警方索償。該索償案今(26日)在聆案官席前處理時，原告的律師於庭上透露，原告現患上癌症，望可盡快了結案件。據悉，警方至今未有承認該民事案的責任。

搵人儲存所有資料做記錄，小心delete post

撐住呀求吓你呀

頂住啊手足！！！千奇唔好有咩事啊！！！狗仔仲未仆街ga！！！求下你一定要醒啊！！！

所以話幾時先真係會去打狗

1.

2.

3.

差條FA

屌佢老母係咪人嚟㗎嬲到喊
仆街黑警死三代

魔警一定要全家填命

求下你唔好有事 應承我哋齊上齊落

唔好訓呀
你要醒住睇呢班死黑警被清算架

我跟到佢去太子救護站停車，車上無人

一定要大步檻過

唔好訓呀

831淨係睇片都有幾個俾警犬跪頸

頂住阿，手足，
煲底相擁阿，
唔好甩底阿，醒阿

集氣
一定要無事

一早已經係殺人犯

唔該哂巴打
應該係廣華R房

<!--start right-->快到廣華 狗唔敢放煙<!--end right-->

頂住

入依幾隻狗有咩程序...
召喚 法律巴絲

唔好走

Signed

撐住啊一定唔可以有事

god bless.........

全世界 廣華ae等啦

說好的麻包袋呢
畜生殺人唔駛填命呀

唔撚好分散視線 而家係救人 唔係俾黑警砌尻你

好大獲。。。

CLS
謀殺呀

繼續集氣 希望手足無事

集氣 跪求要無事

頂住呀兄弟

黑警唔當市民、學生、示威者係人
唔好再留手啦，左膠檔打撚埋左膠

R872297(8)
???

唔好跟甩視線

撐住呀，我地仲要一齊贏架

去廣華探病同支持巴打！！！

如果要揀死\植物人
我會寧願佢死 唔好受苦

快d番黎一齊上連登 唔好跟奇怪人走
大家要齊上齊落

集氣

千祈唔好有事.......

頂住呀 講好咗煲底見

Backup 呀

的士佬又係被整斷頸都無事！

今次太大鑊，呢個撐警的可以預備做代罪羔羊， 罪名重唔重就視乎手足情況。

我都見到之後成班狗好緊張咁圍過去

搵人確認身份 好驚被失蹤

FORWARD:
update:

Off 哂spinal board
人alert
Plan admit ns for ct(HI)
form 廣華aED

手足一定要頂住

刑事要律政司告, 即係鄭若嬅

sad but true
但feel到有人會屌你

頂住呀手足！唔好有事！

乖仔 唔好有事 求下你

推~~~~~兄弟頂住

的確要靠fd認裝備

一定要頂住啊！

即係咩

頂住阿兄弟

唔好瞓啊

PC49859 董華忠 太子站打人

集氣呀

姐係點呀喂?

會唔會識睇...

頂住呀巴打，煲底之約呀

全城集氣啊

可唔可以解釋下

即係咩 睇唔明

r872297(3) 洗明才 好似係

搵人 decode 呀

我都睇唔明

我頂
求下你撐住好唔好

血債血償

即係點？？？

集氣！！
頂住啊手足

同上面講既嘢好唔一致喎
如果係真就好

唔明

有講身份證全名！！！！！！

師兄可唔可以解釋下

去探病

咁就試下問通知左屋企人未

即係點

死人我諗好多人都唔可以就咁算啦

佢既出現 可以將所有野屈係佢身上

求神拜佛

聽到R772297(3) 李(明/榮)才？

有冇fd聯絡吓

通唔通知到屋企人

求解釋

集氣呀 頂住呀手足

唔好有事啊 手足！！頂住啊！！

幫推
黑警明知傷者頸椎有事都照樣係 冇固定傷者頭部以及頸部 嘅情況下搬抬傷者

呢個係違反急救準則嘅做法!!!! 因爲咁樣會令到傷者傷上加傷!

雖然大家都知佢地好撚唔專業, 但呢個證明佢地就算有上過基本急救都係唔撚識點處理傷者! 文宣唔該!!

真系？
有人話consult icu tube
GCS3?

謀殺呀

起身嗱手足

我都聽到明才兩個字

如果係真 算係好過上面CAP圖好多

我地要一齊行落去㗎手足 你頂住呀

頂撚住呀

推呀

不如解釋一下

如果要終身不能行動，咁好好走了，sorry , 義士

手足頂住
不過弱弱一問
如果真係頂唔住 連登仔又做得D咩出黎?

手足 快d番黎睇連登
人地叫你跟住佢唔好信
連登仔等緊你番黎一齊睇J圖打機吹水
幫你集氣 一定要頂住

解碼先

clear左條頸無事
去腦外科照電腦掃描

起身呀仔 講好左煲底見架

手足求下你要大步欖過呀

如果係真姐係頸無事 醒返

你都係咁易打兩個解釋吓
醫護術語唔係個個識
off spinal 即係要脊骨斷咗？

屌你可唔可以解釋下呀唔該
大家都好心急

唔該大步檻過。。。

睇翻啲片時，我真係忍唔住不停喊
完全訓唔到，好怕一起身會我地失去呢個手足

仲有煲底之約
頂住

有冇醫護人員解釋下

唔好有事呀
好返我地請你食飯啦

全民皆兵

手足起身啦！

其實打多幾隻字解釋下係咪咁難⋯

一定要無事

spinal board係尾龍骨受傷落果塊板同頸cool
alert=清醒
NS應該係neurosurgical ward神經外科
CT係電腦掃描 HI係head injury頭部受傷

明係明 但係邊個接受到手足比犬虐待至死

除咗推都唔知做到啲咩

如果係就好

傷者家人去醫院未

頂住呀手足
集氣集氣

希望救得返

集氣巴打

希望係真

要還幾多條頸椎?

一定包庇

希望個手足冇事
究竟幾時先可以清算班黑警

手足係度支持你，唔好走，一齊行落去好嗎，休息一陣好啦，醒翻我地煲底雙擁

唔係咁解
3分係指冇eye opening、冇response to stimulation、同冇意識講野
係臨床最快分辨佢清醒程度
血糖低、血壓低、中風、心臟病、普通暈左都可以3分
唔關腦唔腦死事
不過有同事話去到AnE regain 15/15 醒番

意思系 脊椎冇事
人清醒
會去腦外科病房因爲頭部受傷

加油加油！

spinal board係固定傷者塊板（Google）
姐係可以過床

利申：唔係醫護

有冇巴打去左現場可以ＦＣ？

唔好有事阿

好返做我男朋友我養你

spinal board
人有反應
入腦神經外科
要照電腦掃描 for head injury
from廣華急症

留意冇fact check

屌我都喊咗，香港人究竟做錯咩

一樣既
消防處特別色係試驗色黎

食屎狗！

Off左塊黃板

想等到fc佢冇事先訓。

加油 頂住呀 手足 同我起身一齊上連登吹水 睇丁圖

聽日4點記招：因暴徒被捕時反抗，我地係使用最底既武力，我地警方對佢既死深遺憾

你5反抗咪沒事lo!

死因：合法死

你地班連登仔醒未呀，有片有晒證據都沒撚用呀！

一定要係真。手足一個都不能小
加油繼續集氣

求下你 要醒返
受罪應該係黑警 我屌哂你地全家

唔該曬
希望係真

加油！起身！

屌佢，又係頸椎受傷，之前坑口有個巴打又係頸椎受傷，而家班死差佬似乎想攞命多過想拉人

好撚嬲呀
唔可以有事呀

斷左叫 fracture..

集氣唔可以有事
我求下你

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

屌你老母閪你班死黑警
你地班仆街冚家剷一定會現眼報

我明白你好擔心兄弟
但你依家叫一大班友去又為乜?

GCS得3分

咁就仆街 隨時搞兩三年

ok

起身屌閪啦

即係暫時冇生命危險?

同感.. 合埋眼就流眼淚 忍唔到

拜託一定要係真

屌 唔好有事

off spinal board
意思係一塊硬既床版
通常有case 懷疑頸椎/spinal cord因為trauma 而有事
ambulance man 都會用spinal board 黎做transfer, 塊版夠硬,可以protect 到spinal 唔會再受傷害
off spinal board 有機會係醫生照左x-ray 頸椎無事,所以先off
人alert 意思係有番意思
ns=neuro surgery

off spinal board: 唔需要固定全條spine
alert = 清醒
準備入腦神經外科, 照CT (因為頭受傷)

我朋友係護士都話應該要插喉，無可能條頸無事只係照ct咁少事！！

祈禱喇

字面翻譯
不用脊柱板 ->脊柱冇受傷
人alert-> 個人醒
入neurosurgery 神經外科 照CT(因為有head injury頭部受傷)

求解
釋

除哂固定頸椎嘅板(應該判斷係頸椎冇受傷)
人醒返
第三句唔肯定

默正仆街

有無內部fact check 呀

求下你唔好有事

唔好啊

巴打加油

影片
0:00-0:50 三名警員壓住傷者身體並為傷者扣上手扣
0:50-0:54 反轉傷者身體
1:08-1:18 扶起傷者上身並搬動傷者身體少許距離
1:53-1:59 再次搬動傷者身體又再放低
2:46-3:01 拖動傷者身體數米距離
3:05-3:06 有手托一托傷者頭部

有錯再指證

手足頂住 我地要一齊睇住點樣清算d黑警！！
頂住呀手足 你做到嫁！

我地唔可以再係咁落去。。。
再係咁遲早有手足真係會死，
我唔想見到嗰日，答應我一齊升級可以嗎？

即係冇事

黑警填命 ！！！！！！

傳炸？

集氣
一定要冇事呀！！！！！

頂住啊T_T

頸冇事即係唔會植物人或者癱瘓？
一定要冇事！！！

屌 未死呀

係度打好嬲，打下emoji跟住就冇了

班黑警根本想殺晒d反佢地既人
佢地唔會反轉頭 就算殺左人
面對而家呢個政府 佢地隨時冇後果

好撚嬲呀 屌！！

有無巴打係現場

醫院真係唔好圍呀

如果係真,

醫生已檢查左, SPINE 冇大問題....
人醒左, 等入神經外科 之後做電腦掃瞄....

多謝你解釋
真係喊咗出黎

聽落似係

求下你真係唔好有事！

根據呢段嘢就暫時ok
但係同頭先上面其他消息差好遠
未FC繼續持觀望態度

手足 我好鐘意食朱古力
你快啲好返 我請你食我嘅珍藏吖

小心比人fake 到

煲底見呀手足

我系護士
我覺得系流料

似乎係好消息

唔好推依個住
未知真假

有人話插左喉上icu

未fc架

岀緊

有人養你呀！要好返呀！！！！

等入冊啦!

黑警死全家

同現場 FA 講既有點距離
我明我明，FA 都係義士
嚇親大家

又扑頸打死人喇

搜証係黑狗做，一定拖同hea 做。
有証據都只會告條最輕既罪

我願意用一年命嚟換取佢完好無缺咁行返出嚟

要集體炒車啊
手足要冇事

有冇fc update一個要tube一個就alert咁大分別

我問左我其中一個讀護士既朋友
佢話人清醒 送左佢廣華腦科
懷疑撞親頭出血
等緊做CT!

Icu邊得閒wtapps

呢個都有份殺人？

現場有巴打見到推出嚟嘅係著格仔衫

咪燈。。alert 唔代表無事

有無記者fact check

人命嚟㗎 我希望你d仔女全部變9哂植物人 you guys deserve it

屌你老母呀
一個都不能少 點解要班後生受哂

唔好有事！！

FORWARD:
update:

Off 哂spinal board
人alert
Plan admit ns for ct(HI)
form 廣華aED

唔好盡信呢個!!!!!!!!!!!

殺人犯

除咗固定背脊塊板
清醒對外界有反應
準備入神經外科病房照電腦掃描

姐係解返啲固定頸/脊椎嘅工具
人清醒
準備收入神經外科，照腦部電腦掃描先（應該會照埋頸）

但就同另一個話搵icu插喉嘅情況相差好遠
要插喉就好嚴重

岩岩朋友通知
手足已經照完Chest X-Ray
有反應

死黑警意圖謀殺

佢地一心想拉佢入控制室

黑警還命

一命換一命

本身手足帶住豬咀已經呼吸唔 暢順，你老味 五 六隻黑警集體㩒住人 想唔暈都幾難

上天有好生之德
集氣
好人一生平安
一定要醒一定要好番去煲底一齊開party

好撚嬲！頸腫已經代表有機會入面頸椎骨折 周圍組織腫脹。睇片我真係可以俾GCS 昏迷指數3/15. 呢啲case係醫院真係要插喉用呼吸機幫手抖氣，因為有機會頸越黎越腫抖唔到氣，或者係傷到頸椎搞到自己唔識抖氣！ 班黑警最on9 就係亂咁搬個細路，萬一頸椎真係移位仲嚴重！ 屌 希望個靚仔冇事啦

黑警我屌哂你地冚家呀！仆街

照巴打講唔係出事嗰個

sorry

如果off得個頸cool
姐係好confirm無事先會咁做
如果料係真好大機會頸無事

但未知真假

脊骨斷可影響呼呼及心跳

當然啦

廣華有見過黑絲帶既護士
求你地幫手FC

唔岀 聽日人都無埋
咁點呀 又等factcheck呀？
831我地咩都做唔到 依家唔岀去保護咁有咩做

系 你講得岩
我都系護士

要無事呀

佢意思係

就算難聽D講句有義士
班狗都係會照禁講

上面邊個係咁放流料

non re breathing gcs 3分去到r房15分醒曬冇可能

我地今日俾左救護你過吖。你地呢。屌

巴打

手足撐住呀！！！

圖

佢地以前已經試過箍頸令人致死

可能係黑警account

屌你老母 出街比車撞到你半死變植物人

係咪真架
呢排咁多fake new
求其打幾個字影張相就當真？

都唔知邊個真邊個假

撐住啊 一定要撐住啊

民間電視台幾時再出黎啊

認真?呢刻點會有圖

true個個係到話殺狗打狗 出到黎變碌撚
鍵盤革命

點會有 病人私隱

大家唔好信 醫護人員急救緊點會玩手機

手足這場仗雖然要自己打
但好多人支持緊你㗎
要快啲無事 大步攬過

推呀仆街

裝啦……今時今日 開到連登 開唔到twitter？
快開 用gmail開 日日search：Hong Kong
推文

小心黑警放流料

鄭乳華一定包庇。。。唔告。。。

要人要人

頂你
你係翻譯左咋
唔好講到confirm料咁呀

死出嚟啊
班fc撚上腦
眾目睽睽都咁樣
封站嗰陣分分鐘仲黑暗過天安門
係1個記者都冇啊我地呢世都唔會知真相

sad but true

唔好走 香港唔可以冇左你....
我地要一齊睇住依6隻狗死

um 其實照野個班真係可以用到手機既

推到佢朋友屋企人見到，要快去醫院

where u

我都聽到個名係呢個！

好心啦 暈左仲當人公仔咁擺黎擺去
黑警死全家
今日打暈左人 睇你點兜

推到個手足冇事行出嚟

未FC 唔好放啦DLLM

幾多歲呀叔 阿叔就唔好上嚟連登玩啦
呢個係whatsapp 都講得出
同埋係whatsapp not whatapps 呀on99

照ＣＸＲ有撚用？
照ＣＴ／ＭＲＩ spine先啦下話？

手足撐住啊！

意圖謀殺

咩都唔好信
等醫院公布

屌你老母暈左即刻彈醒呀 再放fake news呀

唔好有事 求下你

去緊

聽咗好多次都聽到 R772297(3)

冇圖 我合理懷疑係警狗放流料

仲有班ON9 FACT CHECK撚

大家唔好放鬆住

由831起膝頭壓頸已經係常態
我睇直播見到3單

我懷疑係高層指示

天啊，這裡發生甚麼事？

未fc 我寧願你唔好放料
屌你老母咩居心

點可能咁快off spinal board ar, 明顯想你班人安心5再跟落去啦，一日未fc 我5會信

集氣，手足未醒我就5訓

有無家人去左？

救緊點whatsapp

唔好再叫黑社會，依啲全部都係殺人犯

mon post狗你一定落地獄我話嘅
我地冇左咁多人
你地又有冇死過任何一隻狗?
你地全部都係殺手兇手
全部都係

唔好俾醫院同黑警封鎖消息

傷椎果個好似係黑衫黑褲喎

上邊有消息話手足清醒我真係唔太信...
我都希望係真希望佢無事
希望大家唔好信曬啲未fc嘅消息

一定要追究到底

dc6

我都想知

好焦急 希望快啲有真廣華手足出黎講

好的, 謝謝

手足頂住

要健康無事出院

血債血還，仆街黑警死全家

請大家冷靜

我做證人 醒呀 醒返就有絲打養你呀

嘩仆街，有晒證據班狗打到人重傷無知覺仲拒絕FA救援，其間連口罩都唔幫示威者除？仆你個臭街，知唔知有幾撚嚴重

啱

有反應同醒番兩回事黎 呢刻呢個情況 原諒我語氣差d講句柒少陣先

放流料狗全家不得好死

新移民黎
係香港人呀

希望係真呀

屌你老味好𨶙嬲

法西斯走狗!!!

仲有個綠衫"見義謀殺"

一日睇唔到手足行出醫院都唔會信

有 見到傷者爸

！

吉人自有天相 一定要無事啊
醒呀 全部人等緊你嫁

就算今日個小朋友無死到
你班黑警都係謀殺緊人

唔好癲啦 睇片都見到GCS3分 入去一陣就有消息
ICU喎ching 得閒同你禁電話？

上面突然勁多消息
大家唔好亂信

有鏡頭之下都敢......831真係唔敢想像 佢地根本一直想殺死我地 一直都係！！！

CT冇可能等到上病房先做
由其係coma case 所以吾好盡信
等fact check!

白衫牛仔褲呀屌你

一推再推!

好

有冇巴現場影到張求其相，知你在場講句野都有說服力啲

我有Fa朋友話廣華護士話無spinal fracture

真係瞓唔倒
好擔心

留意吓班警察仲到拉個人入一入
好似想入去鐵門果邊入去收埋

係咪醒翻

大家好想快啲知道最新消息，但要冷靜睇清楚啲所謂"消息"，唔好自己嚇自己
希望炒車

讀護士又唔係做護士
會唔會咁清醒啊

不可信

推
唔識急救 頭先真係安心咗一下 係見有巴打話唔信先繼續㩒爛F5

x 2

巴士隻白衫狗就咁快手除人口罩

唔好因爲聽到啲未證實有好轉嘅新聞而鬆懈
一定一定要跟到底

都唔會公開講病人情況啦

spinal cord injury motor response滿分？

兄弟唔好有事⋯⋯⋯⋯⋯

放留料 死全家

Ching 可否keep住update佢情況

成撚日見fact check fact check
跟本警方比唔到cctv就當係
駛唔駛要個死人彈起身自己同我地講呀？
Fact check到上撚曬腦

啱啱5分鐘前推咗個手足出嚟，據現場巴打係講著格仔衫手足，坐住輪椅，有兩個軍裝跟住，應該唔係出事巴打

所有人唔好信幾句whatsapp capscreen
有好多記者喺入面 有消息一定會講

改左策略

係新屋嶺打會比國際屌

係成功拘捕前故意重傷示威者
上到法院屈人反抗,最後變死於不幸

填命
要追究！

上面段野唔太似KWH 寫法
我記得佢地會寫ward 唔會淨寫NS
例如： N1 N2 (north wing 1/f, 2/f)
利申 不太記得

金水record好似麻麻
但佢似乎喺醫院

金水D料....收返埋啦,佢無次真

同埋要off個頸cool一定係ct左先confirm到

無理由off完先入去病房等ct
正常aed一定急照哂

上哂新聞一定打尖照

金水

冇人性架，大家backup，twitter傳開去

一日唔見cctv我都仲係信入邊真係有人死咗

邊撚個有話圍？收皮啦

未經fact check 唔好盡信

真係死人 我第一個走上前線

仲有阿大係隔離
失職

放流料，mon post 狗死全家

其實source用金水仲不安過求其加句「已fc」

黑警記招有話前線黑狗有基本急救常識？
我無急救牌都知傷者有反應無反應情況而未詳細了解病情下，都唔可以移動
毅進制無腦

金水太多fake news, 佢根本唔會做fact check

最嚴重
點解要咁對一個後生仔
就算大家政見立場唔同有必要咁置人死地咩

頂住呀！唔好有事！！！

呢條友個底花花地 試過冇FC流料
睇定d

英文標題
Unconcious teenage passenger dragged out of metro station after Hong Kong police assaulted and broke his spinal cord
少年遭搭港鐵港警打斷頸椎昏迷後被拖行

咁撚多朋友呀 朋你老母

乜嘢都無就po....

咪撚再睇呢條金水啦

金水好似出名fake ?

個fact得班狗知, 都唔知係度鳩叫check乜撚

金水咪撚信啦

有可能
撞到頭loc可以3分 隔一陣醒返哂

如果跟個原文就係清醒既, 但唔知係咪堅料,

唯有等記者報料

上面講緊15/15嗰個似係第二個人

金水page 大家記得report

要跟進！

推啊屌
幾個冚家剷咁撚樣責落去殺人

我識

即係除咗護 脊椎嘅板
人而家清醒
準備送入 廣華腦科及照 電腦素描 （頭部創傷）

等HA secrets 確認仲好啦

尾段無咗呼吸嘅

金水好多fake news

我想信 我屌
我就快喊到仆街

推呢個

英文標題
Unconcious teenage passenger dragged out of metro station after Hong Kong police assaulted and broke his spinal cord
少年搭港鐵遭港警打斷頸椎昏迷後被拖行

report極都未封page

維穩閪金水

而家啲狗高層一定mon撚住post
知驚啦咩

條片個重點係佢係邊個,一定要跟進佢個情況

又話唔同色衫，點啊喂

議員，律師，社工快去醫院

有朋友過左去，情況唔太差

點會off 左spinal board先去照ct
未照ct 點confirm spine 有冇野
未知有冇野點off

睇親叫黑社會就嬲
殺人兇手
強姦犯

係 成日放流料

手足都休克咁款都仲唔解得手扣
唔通佢扮暈扮到嘔哂血咩
仇警已唔再係仇警 想殺警
用個電鑽鑽入佢地個腦 一命填一命
你六個人泰山壓頂 咁咪賠撚翻六條命

不停追住呢個Post 比我感覺好多黑警係到留言

同求

Off spinal board 頸cool除左
Alert =人就清醒既
Plan admit ns for ct HI =入住神經外科，去照電腦掃描睇下個頭傷成點 HI= head injury

照個chest做乜鳩
係都急照左個 spine先啦

屌你老母唔好撚再post廢閪金水啲嘢啦

未fc 大家都好驚.
有個好少少既消息都寧願信住先

屌..不停咁殺人

我啱啱係太子

唔情況太差？

拜託真係FA哥哥嚇親人啦

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

首先要將佢個POST推上熱門
同我幫手推

we will not forgive
we will not forget

佢依家傷spinal cord
alert 都5會滿分啦大佬仲要拖行將佢

如果係真就好，頂住

要搵良心醫護mon住

佢哋知驚有咩用呀？

佢地都冇諗住救, 想盡快拖走佢唔俾你地影咋

Push this

求持續update, if possible

不算壞

其實照左xray無野都可以off

Need push

點解我喺現場都收唔到風，同埋你朋友點收風返嚟呢

btw希望手足冇事

on99, ?spi 大院點都要張CT SPINE先啦, 照得SPINE唔差在照埋個腦
3分變15分, 好難信

已知傷者爸爸在場
數十名市民和數名記者在場現場
d人講正面消息多但未fc

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

係咪黑色衫，唔係格仔衫喎手足

Upm9? 打錯字成個意思唔同哂

為手足集氣
一定要好番 快d醒番番黎

手術室朋友同事仲忙緊，未得閒覆

可能係CID

大家唔好信呀！！無咩可能馬上off spinal board!!!!!!就算無事通常都會keep一日半日先off!!!!!同埋岩岩先3分，不醒人事，點會半個鐘後alert!!!!!
我係醫護！唔好信深藍放流料！

果6個殺人犯呢？

ok sor

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

你班殺人犯

有相信住一半先..
今晚有消息先訓，手足頂住

突然成堆朋友報料

好多mon Po 狗散播緊fake news, 大家要小心

mon po 狗死全家啦！

一有消息up 上黎呀

我唔撚訓呀

手足....加油捱過去....要一齊贏...

佢哋831都殺左人啦

但睇片佢冇撞到頭
反而係俾黑警全身力用膝頭壓落腰同頸

頂住呀 後生仔，天佑香港

係，邊有可能咁快冇事

突然有好多風話好轉好轉
但乜撚有力嘅證據都冇
乜野都話咩朋友消息 朋友消息
屌你老母好驚有人死呀？

手足！！頂住！！！！！！！

醫護？spinal board根本就無用 上到房一定會off

推 我都系護士 真系冇可能3分變15分

咁多流料
多謝樓上不停解答

出流料 死全家 死黑警 ！！！

alert 唔一定 15分㗎

只有有機會對我方不利嘅事先至要FC
例如有人報狗隻行蹤、交通狀況等
其餘一律不需FC
對對家不利嘅消息嗌FC嗰啲block得

我朋友深黃，佢對呢啲事好上心。
所以我都相信佢真係搵到事主家人問情況

R772297(3)

冼明才＜－唔知有冇聽錯
快快快

黑警我屌你老母呀

廣華內部
神經性休克：
由於脊髓損傷，或麻醉導致神經性反射或血管阻力喪失，控制血管的自主神經失能，導致操縱血管收縮及放鬆的反應功能改變，造成血液灌流不足，血壓明顯下降而出現休克。

乜柒都唔好信住

sor唔記得講
見到至少3隻狗係入邊
但唔知係唔係殺人狗

唔該哂絲打唔敢訓等你消息

屌你係咪識架
依家係未知係咪傷
同埋15分有幾難

佢地依家淆到仆街

天佑義士！一定要無事！

你唔撚好貼泰文

NS 係neuro-surgery 係腦外科咁解
N1 N2 E3 E4係病房名
唔知唔好亂質疑

God！！！

放流料死全家

只會戴neck collar 囉，個board阻住做野

家長已到，唔該晒手足

屌你老母死黑狗 mon po 狗

明白大家好想手足冇事
但係頭先一d反應都冇
點可能突然間完全冇事
呢度好多mon post 狗
又好多疑似fc 消息
只要手足一日未行出嚟，都唔可以話冇事

現場有記者會放心啲

我都係咁話

你班mon po狗係咪好撚驚有人比你地打死 咪撚放流料啊

手足 頂住

3上到7已經情況唔差

唔比你應有權力，方便佢地玩白色恐怖，而家成班前線玩出事

等記者update

Sor想正評禁錯負評

唔該唔好乜嘢相/片都無就爭住發放消息

已經有傷者家屬到醫院

堆報料話無事者acc長期閒置

同上次懷疑警察打到人重傷, 有成班自稱現場觀眾話傷者無事

好撚多fake news
我朋友個朋友都話聽日黑警死全家

有見咁撚多人驚我放流料
我就唔會再係到講d乜
不過講乜鳩成間醫院d人得閒玩電話真係好笑
定係要我爆埋朋友做咩post 或者 好似d人講影埋相先夠真?

朋友係一位有良知既醫護人員 唔會係到同你地鳩流流咁放流料玩你地
GCS得3係真
岩岩照完CXR 有反應(唔等於醒番) 都係真

不過係醫院搶救緊都要我FC sorry 真係冇

跟住落黎大家等下傳媒或者d咩人出d FC左既消息啦 希望手足平安

好多人放流料, 大家唔好盡信

辛苦斯打
好人一生平安
手足要醒 為你集氣

[url]「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Mon post 狗唔好放流料
一句到尾
生要見人 死要見屍

你地慢慢mon
好撚驚呀

朋友報料，已fc,佢話佢老豆係揸的士，仲話依個post一定有人放緊流料

仲睇緊蘋果直播睇左勁耐

其實mon post狗都幾撚On9
你上司係咪會因為你出幾個柒post, 帶下風向就會摸下你個柒頭贊下你呀?

感激update

幾時會知傷勢影唔影响日後身體機能?

通常幾耐會有消息，呢d情況係咪又要照腦，又要照頸/全身?

唔好信咩所謂消息

Popo死全家林鄭係地獄留左位比你地

送咗去廣華

唔係打句已fc就係fc左嫁

係囉！最近D post都係太多人拋幾句出黎就算
乜證據乜圖都無

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

人命關天
所有報流料既全部列為五毛

好人一生平安

六個準備定入去坐

唔好有事呀

放流料者死全家

未有穩定消息唔會瞓

廣華要人

好撚擔心呀屌

Motor response 主要係睇obey command
唔等於4 limbs 嘅 range of motion or limb power
而且off左board 應該係冇spinal injury
冇可能入左院到依家都未照CT嘅

殺人犯黑警！！！！！
貼街招！麻包袋呀！！！！！

好撚多黑警加句已fc 就係度放風

起我底

好撚嬲 死全家

瞓唔到呀
手足要撐住！

係人知都傷左就唔好拉郁傷者
係佢眼中只會覺得我地扮暈 所以先咁拉
佢地根本冇當過我地係人 人類 屌佢老未

如果手足真係 跑下都死左 聽日即刻罷工 要佢地俾一個交代

邊會咁快無事呀
當我地白痴呀
邊個放流呀

全撚部話無事嘅都係P牌仔 屌你老母咩

俾我見到手足就信你講
同上個太子站post fc撚一樣

邊撚個冚家剷係度放流料我劈撚埋佢

睇S/S, 應該唔會浪費時間照多餘野

頂住呀手足！

急救緊！快嚟

殺人未遂

詳細無追post,有無議員跟進？

多謝巴打先

希望係有反應會醒番

現場有人出左黎話轉頭會上病床
上面已po相證明我在場

依家先有消息都不可信 聽下好

撚會咩屌，依家已經冇野搞到佢地，殺人都係

即係好消息？

喂，黑警，mon緊post?
洗定八月十五未？

呀係，順手屌你老母

我都係

辛苦晒
希望佢冇事

成班傻閪以為成個政權自已有份 關你撚事咩你係最低賤果層嘅condom咋死警犬

頂住呀唔好死

唔訓等消息啊
絲打辛苦你喇

望緊po既黑警死全家

根本唔會訓到

如果係真嘅都好d

無論點都好，黑警明顯已經犯法

痴線 佢地都冇良心 點會care

有咩咁好？條線降到唔死得就算好？！
保住條命有幾多後遺症
請唔好習慣班畜濫暴，示威者唔應該受呢啲傷！

利申 做過KWH
佢哋會係CMS 寫ward 名唔會寫specialty
例如 N3 for stroke unit
N2 for ortho surgical
Etc

手足要大步檻過

加油呀兄弟，千祈唔好有事！😭

可唔可以醒少少？

開頭仲有個灰衫藍屍幫狗捉人

千祈唔好有事

起左，等你update

我都想有奇蹟

Mon post狗食撚屎喇
你都係幫兇阿
屌你老母

個6個含家產
生女比狗屌
生仔去屌狗
黑警死全家

義士頂住丫

知唔知係咪醒？
郁唔郁到？

屌你老母死黑警暈左都唔俾鬆手扣。

手足可能真係好大件事，如果係平時，一早大規模驅散太子人群，啊唔係，係大規模圍捕

一定要呢幾個人負上責任

巴打頂住啊

Sor拑錯負評...

gcs 3 5 6
即係

3： 叫佢個名佢識開眼應
5： 意識清楚能夠表達時地人信息
6： 能夠清晰地執行指定動作

起撚埋藍絲狗底呀 還頸椎呀屌你老母

跟連登規矩先會信

Mon post狗走啦
你放流料都唔會改變事實

手足已跟貼

訓唔着

我坐佢老母就坐
仲坐？
還番條命 手足無事佢地都死鳩緊

手足一定會無事 好人一定有好報
但有人犯左法唔知點樣懲治 大家點睇

肚痾既話都未痾完啦
mon po狗咁撚快話冇咩事唔係呀化？

有冇update

仲有個灰衫藍絲呢？

同我二張相都符合，情況唔太差。。
雖然佢手殘打得衰

跟本澄清對警方不利既遙言既責任係佢地果度
成班fact check撚做乜撚要做埋佢果份?on99!!!
打緊仗呀仆街,駛唔駛幫班狗抹埋頭盔盾牌呀屌你老母fact check撚

係咪咁快啊，ct xray 照曬？唔洗係HDU觀察下先？

咩衫？

仲有一個啡衫幫兇

(香港人再次畀黑警打死咗 )

佢咁嘅情況一定會收上病房
icu 都係病房
所以完全唔代表佢有無事

spinal board 定 spinal cord
from 定 form
爭好遠呀師傅

喺連登用行內術語仲要串錯字係咩玩法

好多消息好混亂
唯有祝佢無事

我係屋企急到差d喊左出黎

+1

一定要冇事

仲有 果六個黑警 一定要受返

著咩色衫？

係咪同一個人？

求下你唔好有事 求下你 求下你

到時第一個俾我地劈死又咪係你地先，係咪咁撚想死呀你班傻尻

其實佢地真心當我地係甲由，所以點踩點打都唔會手軟

黑警全家失救死

搞到人重傷昏迷，班黑警係咪一句執法就大撚晒？冇任何責任？有冇法律巴打可以解答下

就算冇死人又點？下下打到就死，佢地就算犯法都唔應該俾人用致命武力拘捕

足本:

如果係356係咪姐係算係安全

大波嬅會做野咩?
自己搞掂啦

金水好多face news

洗定個8月15啦
知道用過份武力啦
知驚都太遲啦

至少係酷刑罪 已經要終身
謀殺 又終身 搵埋佢仔女賠啦

都話係neck collar…board會off

唔好意思，重申係我朋友個老豆揸的士，唔係傷者老豆

集氣望沒事啦，睇到咁多最新情況真係好擔心，所以唔想跟風走，希望沒事就好

黑警殺人填命
若然未報時辰未到

條頸冇事仲唔叫好
巴打你想發脾氣我明
但唔知你邊句斷言習慣popo濫捕
理性d得唔得
大家都唔想手足出事

831失蹤果3個呢

356 應該無事啦
如果係真
但黑警一樣要死全家

好多假消息

有記者入到去影相 大家等好消息

咪亂講啦 都話唔係 冷靜啲好無

多謝你

訓唔到
等到消息先訓

依家香港特首包被黑警，做乜都無撚用，已經無法理可言

記者快撚d fack check啦
頂住手足

真係好擔心

唔該再有左膠衝出嚟阻頭阻勢 一鳩推開佢

就算係醫護都唔應該拎個身出嚟擋
最多你地搞完我幫你醫

邊間醫院會keep住塊黃板一日？

如果真係既就係

我信你

想知在場多唔多記者守R room?

手足求吓你頂住!

我地贏佢地仆硬街
老共贏既話呃民心都一定係搵佢地祭旗
成班無腦傻閪為咗今日一時快感
完結之時佢地點都冚家剷

應承我，如果手足有咩事，聽日去太子站___狗 再衝入去拿CCTV

我地需要武裝革命

推到記者會問

睇返上面d流料搵返佢地出黎鞭

唔好有事啊一定會冇事嘅

金水唔可信

係囉，無情情叫晒d記者走，勁有問題，一定出左大獲野

一定要冇事！

岩，唔好信金水，成日放流料

HA secret admin 都未有消息
佢點會咁快知啊

現場見到手足訓係床一堆狗跟住
有消息指家長上左房

求持續 update

祈求手足冇事
要頂住

忽然放風話醒咗？得3點會咁快醒？！

揾人保護佢親人！！！要送佢哋返屋企！！！
最好幫佢哋屋企裝cctv

冷靜

831

六個老人柴，打啦打啦！而家打到個年青人就死，普通軍裝都打得咁撚過癮，我屌你老母！

831太子嗰3個手足啊
已經冇人記得佢地

唔介意捐錢 請好啲嘅專家幫手足

唔好有事撐住

3條1唔係腦死咩...希望356先係真

繼續為手足集氣

又係呢條fake news 狗

仲有一個啡灰衫嘅人

班狗心態係咁

記者一定要報導到真相，手足不要白白犧牲

香港仲有法理法治既話好柒多狗已經坐緊監

我是講法律責任

邊撚話冇人記得呀！

絕對係過度武力，呢五隻黑警加啡衫狗準備坐啦，屌你老母臭閪

明顯地趕記者 仲要走近鐵門 果個係唯一岀口

廣華所有出口

咪瘋啦係咪想係醫院開戰啊？
入咗院仲要人黎有咩用

唔好中計

撑住！

快些用你的宗教信仰祈禱或念阿彌陀佛

祈求太子及所有傷者快速醒來！

謝大家

手足冇死

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

消息？？？？？

點解最近嘅事咁少議員跟進

可以會轉差
唔想嚇你 但真係乜都未知

如果無傷到頸柱就安全
如果傷到 就手尾長同有危險

係手足被告

過左死線好來，說好的麻包袋呢？

香港無死刑,咁4個黑警咪終身囉

因為佢地淆底

外國差佬對付完示威者係會被法庭清算 點解香港果啲唔使

唔係一句冇事就放手吖嘛？何況未證實，班黑警做既野絕對係違反人道救援啦，點都要煲大佢，上次831就話難以對證，今次mark得咁實，一定要有要佢地有後果！！！

really?

巴打呢幾個月真發夢?

都要睇係咩記者...

唔會咁快醒到

等消息已足夠 仲阻住救人

痴線 搵街坊睇實手足呀
一陣死人又比人滅聲

真係要！班狗一定會威迫佢地唔準講

休班警

現場記者話未醒插哂機
我po過相在場

356? 14分係eye 到失分? 但speech 同 oney command 滿分?

唔比封鎖消息呀，睇下有冇偷運手足走呀！

都話3分唔代表死亡呀

要睇佢傷到條spine嘅咩位先知

前幾日係屋苑前面好地地比人打到訓低兼上項cool個位小朋友點

希望兩位都係好消息

成班冚家鏟連受傷唔可以亂郁嘅常識都冇，個男仔坐都坐唔到，仲你咁的佢又抬又搬，DLLMOL79

應該係要做手術架？ 有無現場手足

如果手足有事，唔只果六條黑警要負責，狗鐵班仆街更加要填命

手足頂住啊 一個都不能少

唔關事，你自己Search 真啲先啦，GCS 自己wiki

Control Room其他傷者呢

因為共產黨人治

痴撚線..對家真係不停進化，之前下下打頭射頭，而家直接日日打到昏迷無意識。班狗日日殺人DLLM

比人拉左幾個腳都軟埋唔敢出黎掛同路人但唔會信哂佢地 太多唔好既紀錄

要埋佢地啲仔女既名同學校 咪再講禍不及家人
依家要佢禍不單行

現場消息
上左樓 有社工有律師有家長跟住
唔清楚而家情況係清醒定昏迷
上救護車個刻曾清醒講全名同家長電話

的士佬不合法被殺案判左個警察要負責，不過重案查佢都唔洗停佢職
今年個警察申請司法覆核，未有結果
案例打得甩就好易甩身架喇

利申：無讀law

唔好比流料spin走
要繼續跟

企圖謀殺。。。甚至謀殺。。

企出邊點會阻住救人呀

無成本點解唔做

唔好有事呀 求下你

暫時最新情況

咁係咪好

殺人償命

天公地道

唔好有事啊

求無事
等到手足平安醒先訓

好撚多fake news話情況有好轉

風頭火勢

就係要係現場攞第一手消息
見唔見到呢個post好多假消息嘗試淡化

求圖

太多人睇左黑警飛機文
以為黑警仲有人性

睇直播見佢無哂反應

因為係中共暴政下嘅香港

DLLM 死黑警

屌 咁耐既

希望真呀

撐住
黑警呢一世唔可以有好日子過

A&E 房，暫時唔洗手術

集氣呀屌

尋日泛民有開記者會

仲去太子撚狗？ 夠鐘開戰啦掛

好似講緊control room仲有手足，有冇人知情況係點？抱歉我未追哂直播

插機姐係連自主breathing都冇?

推到攬炒巴睇到！！
希望眾籌係美國登報！！

Dear Donald Trump,

You are business man, we talk business.
You save hk, you can take all of my money.

Please save hk immediately!!

One of hk citizen

放fake news者即block

你班黑警求神拜彿佢有事呀，有事你地個個誤殺啦，黑警

自聲現場嘅手足請放相，以示清白
否則，我當你鳩叫
我會屌你老母

我屌哂俾流料d撚樣
你地全部仆街死
生仔做奴隸 生女做雞俾狗屌

傷者上左11 樓
有律師陪同
在救護車時有講野
而定插哂機未醒

求解

插曬機即係自己呼吸唔到 要借助外力

記者們靠你地喇，唔好將件事不了了之

無知覺仲夾硬要佢坐係度做乜撚柒野啫
我屌你老母臭閪

我勸所有字眼諗清楚先好講

無知仲要黑心 等睇死全家

醫院邊度影得相架⋯

唔係 大機會係check血壓既機

都話會囉

同埋gcs只係其中一係information

最重要係要睇下spine有無受傷
依樣我諗無咁快知

但gcs高分係好現象
但高分都唔代表安全
主要都係要睇下頸錐有無受傷同腦有無受傷

因為見有幾個比人拉左 其他咪淆哂底囉
回報比付出少 個個就收哂皮啦
根本個個走出黎係想r選票之嘛

情況唔樂觀？

...未醒插晒機點解會係好？

連即場既FA哥哥都唔敢講得咁樂觀 要等到傳媒或者議員個啲出消息先信得過今晚又唔使瞓

你唔會得罪最後一根稻草

831 CCTV

有無改動建議

五 馬 分 屍

頭先又話醒左上病房？

插晒機但唔肯定係唔係呼吸既機 有機會係check血壓既機

如果佢真係頸椎有事, 又坐佢起身又拖佢. 佢唔撚死都殘一世.

Mark 低 邊個講 醒返

傳fake new 一定係狗

dllm 金水又del人comment!!!!!!

肯定想扮到好似冇嘢咁

插機？插咩機？ventilator？

影一張現場嘅相，有幾難
唔好話我知你唔識偷拍
無人叫你開閃光燈

唔係話信曬佢地，但其中一個比較有效嘅follow up真係靠議員

如果當時唔係有人影住睇住, 今晚一定又玩封站, 呢位受傷嘅兄弟一定比人留係站裡等幾個鐘, 萬一遲左救佢出事... 呢幾條黑警一定斷正無得走, 就好似打醫院個阿伯條片, 斷正... 嗱, 一陣黃石碼頭四㸃仲船去台灣, 你地自已諗嗱

四肢上下半身有冇大礙？

手足有冇事都要做呢樣野

六條殺人黑警
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

我無睇一開始打人 但後期立場落去跟進地鐵站 突然有路人報料 有人接受訪問 但佢個live仲做緊 無得睇番 多個路人表明有另外一啲傷者 1-3個 困住左係control room 裡面有警察 跟著救護黎左 開門比路人見到裡面有2隻狗+傷者 但路人表示救護空車出黎 無運傷者就走左 跟著一直唔開門 無人知道裡面情況點 跟著立場記者到左 理解左之後打電話 禁鐘都無職員理佢。但地鐵站一個記者都無 上面又開戰，做咩都無人知，無人入到去接觸佢地 ，但早期有路人一直係出面跟進

話係現場又報料個啲起碼都加張相啊
好撚多流料麻煩大家唔該

A&ER 房，觀察病房
暫時唔洗手術

死人可以有3分
暈咗失去意識都可以有3分

醒咗就一定係假消息啦！

想問係咪仲有手足喺control room?

有無記者廣華做live?

咁大單 核彈嚟
未fc到好似唔好講住好啲

要頂住啊撐住！！！
大家都支持你！！！
要平安要健康畀大家見返你啊手足！
🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽

有嘔 口腔有血 希望真係無事

黨鐵真係好撚危險
獲獲都有佢份

唔可以放過黑警！

插晒機呢個term係現場記者講
佢都唔清楚插晒機既意思係咩
佢話見到部機有d數字類似血壓個d
問左係唔係插喉 佢話睇唔清楚

生要見人死要見屍

如果唔係又畀佢地掉落海

最新係點？

依單有冇記者跟

屌你老母殺人犯

我覺得打斷頸椎真係fact check左先好出，我一直mon post, 咩好轉/上病房個d真係難分真與假…

到底點救人救命救香港 而家靠香港人嘅行動損失真係太大..日日都有手足連命都無..要靠外力要等到10月1..

你啱

咪就係，你偷拍一張有幾難
又唔係要求你高清影大頭
只係以示清白

話醒果d id要抄出嚟

拉完都係嚇下你唔會告
班友咁就唔出黎就真係收番d票

聽完個應該係社工講之後
話在場有律師陪同
d人散左好多
我應該留低？

講埋source la

有冇人跟到？

等多幾日美國佬做埋野先慢慢放題
到時玩撚到你唔玩呀

班仆街又會屈示威者反抗所導致
正賤種

spinal cord係條神經
spine先係條椎骨
睇下你想指邊樣
利申我唔知佢有冇斷

咁嘅傷
唔死
都癱
好可能一世殘廢，咁樣係比死更難受
人生唔係話吊到命就算架
d狗係一定要付出代價
呢幾日明哂點解最勇武思想嘅手足唔鐘上連登
個個都好似消費緊死傷者咁（唔係有心），同前線成個平行世界咁
我都係普通人，會淆低，所以好明白大家都有各自負擔。怪責任何同路人唔上前完全唔公平， 亦無助於事
希望連登手足們拎好咁耐以黎嘅彈藥，做好國際文宣，爭取外國介入
而喜聞樂見嘅麻包袋， 係一定會有
希望大家多啲將打柒左/阻膠嘅觀念宣揚，唔好阻住本土主路線做野

最後，留低少少建議
只憑道德嘅罷工係一定無可能成功長罷
呢個世界幾講理想都要錢運作，唔好視所有為錢行動為邪惡
請成立失業/罷工基金 去 籌備一個大型罷工，唔好一味害怕有大台，如果大台出聲我地，學烏克蘭軍人哥哥搶咪就得

同埋多啲渣機場春袋
另一方面，可能海運碼頭都係一個塞路好目標

大家煲底再見

停一停 醒未必一定係假架

好撚多流料 同埋識少少既出黎9up
隔離post話用得non rebreather GCS起碼8分
睇到我r哂頭

屌 唔撚g係唔係
不過希望係

守住廣華
班狗一定好驚巴打出事

唔撚係啊嘛個啲無撚得救
單單831一日都唔撚洗覺得有人性啦
何況多都數唔到

插同駁差好遠喎…外觀上有冇見到有野插係口/身/鼻？定係得d電線？

要推上國際法庭

咪撚post 金水啦

雨傘運動時，當年我仲未開竅，唔算積極參與呢場運動
呢句問題我都有問過但當年無人答到我，我亦畀唔到個答案自己

以後到咗今次be water，我總算叫做開咗竅
我再問翻自己呢條問題
答案係 我地
錯在成日諗住“係咁㗎啦” 嘅態度，去回應以前所有不公義嘅事。
錯在太自私，一有事話會被人利用 不了

但同時我地又

錯在太善良，明知不可為而為之，所以先有咁手足上前線

Sorry 好似講多咗因爲真係開始頂唔順了

難講 有機會係其他機都未定
都要睇傷邊度同幾重

應該話藍衫仲有number，呢單野跟到煲到。如果速龍，溶左係邊到都唔知。

問一問屋企咩情況，可以嘅話

圖？

你睇早幾日隻低級狗屌兩句許智峯已經笠水 而家班狗仲惡過議員 班專貴議員又唔敢用自己地位行得更前 佢地做好事我會讚 但黎到呢個位基本上作用已經不大

香港警察 心狠手辣
香港警察 手段凶殘
香港警察 正一罪犯
香港警察 不斷犯法

Patient mon

對面會講100%真話?
唔factcheck 點知真相
最後個句同共產黨一樣上綱上線
你都癡撚線

巴打自己決定
小心

黑警例行記者會又會點推卸責任 又跣親呀dllm
一個人用成隊人黎捉 一邊口講唔好反抗 一邊打無反抗既人

講source 難令人信
我朋友手術科護士
我直接問佢

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

東網話係母親

無見明顯受傷
睇片應該比黑警推落地
故意跪斷頸

斷頸有機會終生殘廢

做得好投票畀佢無問題,佢地行到咁前都有坐監同dq風險

邊個再post金水見一個block一個

如果Confirm左受傷手足安全嘅話再留低都意義不大，返去休息下，辛苦巴打

應該話藍衫仲有number，呢單野跟到煲到。如果鄰國速龍，溶左係邊到都唔知。

0127，廣華醫院現場消息指，傷者已有意識但未清醒，暫無即時危險，已送神經外科病房。 #現場情況

from 612 remunder

要平安無事啊 都唔知有無後遺症添

最新情況係點

抄定先

屌屌屌屌

睇片啦自己 屌你老味

注意個人安全

唔好再同我講咁多廢話，禍必及妻兒，十倍奉還

推
唔見人就狗屋見

好似話俾人制服嗰陣昏迷毆白泡! 千祈唔好有事！集氣！

全程直擊

dllm 一張咁既whatsapp圖當fact check
仲要係咁del我comment dllm

好彩

我喺廣華
#太子 在場人士透露
傷者已送神經外科病房
暫無即時危險

如果當時唔係有人影住睇住, 今晚一定又玩封站, 呢位受傷嘅兄弟一定比人留係站裡等幾個鐘, 萬一遲左救佢出事... 呢幾條黑警一定斷正無得走, 就好似打醫院個阿伯條片, 斷正... 嗱, 一陣黃石碼頭四㸃仲有船去台灣, 你地自已諗嗱

Control room 仲有人？Control room 仲有人？Control room 仲有人？Control room 仲有人？

老散

0127，廣華醫院現場消息指，傷者已有意識但未清醒，暫無即時危險，已送神經外科病房。 #現場情況
全港首家⚠️真•香港人🇭🇰 ig上線了

今晚心情沈重到好辛苦

未必係打斷 睇片見黑警跪上半身至頸嘅位置 可能係咁樣傷到

手足加油 大家都小心

咁就好

插咩機先？ 呼吸機 心臟監測儀 定咩先?

意思應該係條spine有無斷未FC
第二版只寫unconcious用字比較準

無！立場有過 等佢完先睇得返轉頭

推一推呢個

無！

狗就死撚開啦 你地唔配做人啊 你老豆老母仔女都仆街死啦

Spinal cord injury

有無人聽過呢個version

台灣唔歡迎佢

斷頸椎 依家都未fc到
你係唔係x-ray 睇片就知有無斷呀
屌你老味

冇話唔係殘廢左

有無人有傷者姓名

喊到我仆街
求巴打冇事

如果太子無死人佢咪拎cctv出黎證明比大家睇lor
係有hard fact既話就四點拎左出黎也文也武啦,點會依家放底一句就算

屌你老母冇撚改錯名呀你

Popo打死人啦

Mom post 狗，講撚緊你呀，屌你老母，望下後面啦，傻西

唔知 未醒 冇生命危險 有律師陪同 家人在場

去台灣好，派人過去攪掂佢地

字面睇條頸係無事 驚撞到頭先上病房
即係無殘廢

無生命危險唔代表無永久傷害
黑警死全家

打到變植物人

親身一手消息@0127
- 入咗廣華腦外科
- X光頭胸腹冇嘢，未有插喉
- 將會照腦部電腦掃描
以上係facts
以下係正常醫學推斷：
- X光肺片冇插喉代表去到急症室GCS最少有7分以上
- 成個鐘都未照電腦掃描代個人應該基本清醒
- 喺急症室冇直接照頸椎X光代表應該冇明顯嘅頸椎骨折

分化撚, 死開D

點都唔會割

！！！！！

賤種狗 香港人保證要你成世都抬唔起頭做人

要檢查埋身體機能嘅話應該真係無咁快...

所以麻煩手足街坊 煩見有狗 都準備定開鏡頭錄影 保障大家/手足安全 每一個角度 每一秒 每一個細節都可能係重要證據

睇到眼濕濕 完全訓唔到

辛苦哂

係
巴打返歸小心

希望佢無事
都希望大家關心下巴士單野

想知手足咩程況 有d話gcs356 有d話昏迷 邊個真？

未知 long term 會有乜大問題

其中一個膝頭壓落頸度？

屌你老母真係想摺埋佢

晚晚都係

太好了

請問仲有冇巴打係太子站

或者另外開post講

巴士班路人放哂未

護士？

加句警犬跪頸

只信

多謝各位手足跟實

有睇立場,係control room推左部吉既擔架出黎,入邊有兩隻狗,影唔到病人

多謝
個心舒服返少少
手足希望你真係冇事

有好消息時關心下其他太子手足
香港警察無性架
之前有消息話6個殺人犯收左隊
咁太子control room呢

小心p牌

真
但諗起香港人又要若無其事咁返工返學
覺得好可悲

如果輸左，呢種事天天會發生。而且漸漸麻木，投訴無門。

傷害冇知覺
仲拖行佢 都係核彈

呢啲都信足？

屌你老母殺人犯 死撚左佢啦

未醒 我係廣華 上面有po相

0127，廣華醫院現場消息指，傷者已有意識但未清醒，暫無即時危險，已送神經外科病房。 #現場情況

From tg

其實我已經唔敢再睇

撐住...煲底之約 我地等緊呢日架！！

啲狗聽著 殘暴手段已經無用 只會激發更多人上街 更加不怕死 你哋仲唔改變行事手法 你哋等賠葬 一齊攬炒

樓主會員編號29萬

一定係stable先會上病房，a&e最多設施，trauma call咩專家都會到…係咪真係上左病房啦…nuerosugery？ICU？

Pish

God bless him…

屌成條屍咁樣
佢重拖佢
佢人黎㗎

近期次撚次都係黨鐵
自己諗啦大家

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

記住呢班仆街冚家鏟

所以太子一定有死人

兩個消息都話傷者醒左啦😭😭😭😭😭太好啦

上病房係港台記者入過去望，返出嚟講嘅

可能真喺stable 其他料一睇就知假

假架 咪撚信

一日未有醫生出黎交代 都唔好信個男仔安全

咪煩人屋企啦

有冇記者or醫護可以證實下

港台記者證實上病房

我心情好差⋯但諗到應該聽日訓醒又係若無其事咁過一日⋯希望唔會有一日情緒爆炸⋯⋯

push, 有無多d料叫外賣

係已經想喊

有事定冇事

失咗意識係唔可以移動，呢個係基本。。班狗真係癲柒咗！

相？

真手足唔好理個d傻鳩
一係以為自己看透世事
唔係就係對家想屈到冇人信你 等其他fakenews滿天飛

幫手抄底軍裝啲number！
一旦證實被折斷頸椎，所有透過live片段可以控告意圖謀殺！

咩相呀屌你

比條link我睇得唔得呀
擔心到訓唔著

如果頂唔順，就暫時唔好睇任何新聞，俾自己休息吓啦，要先顧好自己呀，加油呀

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

屌！！！！睇完先訓啦屌！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！

Asia’s finest

已用最低武力 唔反抗未無事
仲有咩廢話？

一開頭想屌你
不過諗諗下都係算
又係你呢d苦行者
大佬，咁多學生罷課，小息係學校嗌口號
你盲嫁？

黑警仆街

錯，唔斷都要charge，all suspected case都唔可以拖，點都係意圖謀殺/誤殺

直接block啦

唔敢訓，亦訓唔到

屌你老母謀殺

咁即係已經秘密運走曬？？？

唔好有意 please update

屌你老母 填命呀！

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

如果有人死，廣華A&E 隔離有間輔導室會比親戚。而隔離係認屍房，手足可以幫手睇下間房有冇動靜！
By the way,你一定要平安無事
Pray for you.

係，呢次點都唔可以放過！

屌你老母！！！！！

呢個好，twitter 文宣

如果真係有死人，海面浮屍好大機會就係我地班手足
封站運屍走……所以死都唔肯比救護入
希望炒車

就係唔知入面手足咩情況 無記者跟到

手足頂住呀!

笑你老母咩

要相信醫護們！
讓他安心救人！

幾撚多個人比你地打到入廠
仲好意思話人暴徒 曱甴
最撚暴力 無恥 係你班仆街
仲覺得自己好撚岩？好撚威？
差館又私刑
醒未呀仆街
係呀話你地呀 仆街暴警 全香港最暴力係你班仆街警渣 仲衰撚過黑社會

唔好懆 辛苦曬
你都坐低抖抖 記得飲水
拜託你keep us updated

推！仆街死黑警真係屌你老母幾撚時落地獄
一定要撐住

佢可能以為D個表情係喊

都無人講過死你做乜野

大家睇住佢呀！

黑警一家必遭天譴

恥笑三寶都未聽過

知你好人無人會信黑狗

警察一啲急救知識都冇？
頸椎呢啲受傷仲拖行？
屌佢老母
黑警謀殺

Cls有咁多人影住都可以咁狼死 831個晚冇人影住真係好難想像...

黑警殺人
成世都係殺人犯

我覺得如果嚴重事態，呢幾個一定做condom，有片有no，應該大鍋過7警。

HA secret去到中層管理都好似有人，高度可信
利申：行內人

Fact: 手足ID已被系統Locked

頂住呀！希望佢吉人天相！

點會連基本急救常識都無
只係在黑警眼中
我哋唔係人

各位知唔知手足依家點？

推呀呢班仆街

笑話黎？ 冇人敢做事

我自己中同係廣華護士，佢放緊假但我照wtsapp搵左佢
佢問完同事，分別覆左我兩次
1. 人清醒返
2. 情況穩定，無需照ct住，已上ward

我無辦法fact check啲咩，大家信就信

唔好講呢啲，大家都可以做。

咩意思？

如果今晚有畜龍, 一定封站! 但今晚開頭黑警唔夠人手, 做唔到快速防線, 之後增援夠人, 但市民都唔少, 好明顯指揮官唔想再嚟多一隻鑊, 死死氣救人先... 呢幾條狗應該無運行, 有晒片, 斷正!

依家有可能向中國文宣
可能令中國人民恐慌
大陸人怕政權 就算幾愛共
但亦怕人生安全
要將支共管狗 同呢次殺人事件連起再文宣
確立支共無人性

岩呀 點都要告呢班仆街

應該係開左confidential flag？

講多少少

推一推

ㄧ路講法只係有意識但未清醒
你個fd 有無可能再問吓?

即係有狗試過想開手足電話？

即係啲狗想解鎖？

CMS已經check唔到手足個id入面嘅情況，醫院要封鎖消息

睇情況吾死都變植物人

無所謂我都係wtsapp問，佢答到就答，有需要我可以post埋對話圖

正常程序？

其實我覺得無乜用 就好似啲藍屍咁 催淚彈未攻到去佢屋企都唔會識驚 不過如果有手足做我都會照spread

Cms account 鎖左
唔畀唔關事ge醫護睇佢病歷

yes!

姐係乜都5俾人知

盡做

我估講緊醫院system？有個confidential flag係request左就除左法庭頒令先可以發佈病人資料

利申之前placement聽啊sir講

P. S. 佢當值會戴口罩，如果見到佢，認額頭，眼，眉。

唔該曬你呀
我唔係唔信你 只係擔心想問多清楚d
thanks again

邊個lock? 點解唔比人知 保護手足定有野唔見得光

求呢個受傷嘅一定要無事，好擔心

應該係d狗又搞

未必關事 好多police cases都會咁做 可能知好多人㩒入去睇

所以宜家除非有該病房同事爆料，否則一切都係假

人渣！

或等家人放消息比記者

姐係個手足重會比人拉？

星火話有律師到場 幫緊義士

聽講就by request既，可能係家屬。confidential左之後就警察想知咩情況都唔會提供，除左法庭頒令。我就傾向相信HA/醫護staff既

我剩係信 當時人/當時人既屋企人/主診醫生 所開既記者招待會
唔係唔信大家 大家都想手足無事 個個都話現在一手 幾多個可以真係係入面望到 唔係係出面等呀
唔係基督徒 但會嘗試祈禱

黑警為跑數妄故市民性命

呢個唔肯定 但lock呢個程序未必係有野唔見得光 普通病人都可以request

死肥西！

手足頂住呀

推呀 1樓

... being dragged around inside the metro station
可能會準確d

立場live now

我照copy原句：
1. 我都係聽人講 唔係d 咩一手資料既話都唔係好想講太多 喺急症時話仲清醒
2.之後情況有冇變壞又唔知 不過似係唔太嚴重 無須過份擔心

佢收到同事嘅消息係咁，夜啲再搵佢update下

CABLE 係廣華11樓
但應該唔會跟到D咩

見大部分傳媒都到咗廣華11/F
知道手足好似fc清醒
個人都安樂少少

之後靠大家推/update喇
我要抖抖先 多謝大家

英文新聞標題會省略auxiliary verbs
(即被動動詞前嘅 be is am are was were)

立場冇講過有任何傷者消息喎

有屋企人係11樓出黎
話佢清醒

癲狗日報直播緊.

傷者清醒.
係醫護員通知家人.

可信？

LIVE
但佢老豆咩都答唔知 唔清楚

Cable live

老豆似藍

老豆交代緊
清醒

睇cable見到手足爸爸應該唔太想表態同出聲

垃撚圾屋企人

係21歲定15歲？

21歲 男 姓冼

老豆講20

佢爸爸應該深藍

我聽到佢話個仔讀完書
應該21歲

改成 ... dragged around inside the station?
因為警畜係喺站內將重傷昏迷者拖來拖去
dragged out of the station 減輕咗d嚴重性

佢老豆肯定係深藍
冷靜到咁+完全唔屌警察

似係....有記者一問 點樣睇警察咁樣執法
"我唔講呢D野架"

佢個樣想升職到痴左線

即係醫院已經落左confidential flag 就算同院嘅同事都唔會check到佢嘅資料

講到野，清醒... 希望無影響其他身體機能啦

佢心諗 ： 仆街 枉我仲一直撐警 而家點算

咪撚住先
會唔會係差佬俾壓力叫佢講炸

咁都忍到唔屌d狗...

應該就只係得返醫生同team nurse睇到?

藍絲真係嗲親娘親都不及毛主席親

都唔係人阿爸黎
cls

先前警察打過打j文話全員有急救訓練

班警察係有知識知呢個做法會致死

未必.....

點知，可能話一爆料就運去新屋嶺呢…

剛有警車駛入廣華

生命安全最緊要

有手足入左廣華

毅進仔識撚急救咩

確定係佢老豆？
另外老豆講嘅野等於100%對？
有醫院嘅人出黎confirm未
你睇新屋嶺搞成咁都無家長出黎表態
你就知差佬係點

死左一定有狗填命

頭先最尾影到有個中年既女人都喊左咁掩晒面

人命關天

呢個係咪喬裝老豆呀屌

癲狗 live

現場消息
醒左 手腳郁得 已要求叫律師

佢話
果個係我個仔黎
咁無人知係咪既, 得手足知囉
但都差唔多有十個家人係入面出黎

佢冇得推，佢着得起制服就係要知，一定要入佢數，訓練失效，平時冇audit，要燒到成個警隊管治失效

姐係就算間院的人login都睇唔到事主傷勢

得主診同超高層知
身有屎封鎖消息

狗未話拘捕d乜野charge

麻煩喺廣華嘅手足留意6樓7樓，其他受傷手足會送入外科病房

大公司，中字頭公司員工

其實confidential flag嚟講好正常...

在場有律師跟 都有可能律師教佢唔好講太多住

順手驗傷希望身體無事

佢只係普通市民一個，未拉到警局就變成咁

希望只係咁

傷者清醒

煲大佢
果幾條傷心柴廢老絕對要不得善終

哇屌唔通我幫趁過？

癲狗live 記者講的

現場消息指送往廣華醫院既傷者清醒、講到嘢，冇生命危險，臉部同頭有受傷。

個樣咁藍 希望佢老豆食人血饅頭 告鳩差佬賠錢

講真如果出問題鎖哂消息
等大家話無事唔再留意
咁件事又不了了知

希望手足可以親自報個平安
大家都要過一排check下係咪真係無事

屌，成個警隊上海牙啦仆佢個街，大把血債啊

無事就好
佢老豆藍定黃而家都唔撚想理住

可能確實唔係手足老豆！
之前狗已經扮過手足老母話唔使律師
佢地咩都做得出

一定要血債血償！

好彩ㄧ醒返即要求律師

真係有學過

係法院上明知係會加刑

唔係話15歲咩？點解無端端變咗20歲？

呢5隻警犬等仆街啦

雖然佢係有講我唔講呢D野架
但只小之後記者問既野 佢都答唔知
只小冇機會俾黑社會知D咩

亞sir喺度柒使撚你教

最緊要呢樣 可以安心去訓 唔該巴打

無事就好了

02:08 太子站傷者父親接受記者訪問，表示21歲的兒子目前清醒，能說話，頭部、面部受傷。

有線新聞消息，不過個老豆見記者個陣非常冷靜，唔知係演員定深藍覺得個仔抵死啦

不過急救牌會斷，佢地未必持有有效急救證書
絕對要將「不恰當處理傷者同埋阻撓專業急救人員及救護員進行治療」無限煲大！

呢個真 好似今朝俾警畜追撲喺哋爆兩隻門牙個中學生咁 揾 fd 代post 都好

擔心死人

正常情況下，太子站傷病者一概會經E出口升降機前往廣華醫院。

thanks for the updates!!!

我驚已經調咗包就真

蘋果即場訪問個急救員 講過佢條頸腫脹 口腔有血喎
點解會只係得頭同面有傷呀

去得醫院就唔該幫我驗埋佢老竇個腦

好驚已經調咗包

大家唔好淡忘
過多幾日要再關注一下
同時希望手足報平安

望望下你啲留言又搞到放心唔到我好攰我訓唔到

會唔會變植物人？

暫時只有姓氏（姓冼）係同傷者吻合
傷者係地鐵站仲清醒嘅時候有大叫名同身分證
呢個老豆一係深藍一係演員 真係要男仔報平安先放心得落

究竟係15歲定21歲？點解訪問佢老豆個反應可以咁冷靜？好撚鬼成件事

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

仲有傷勢同FA問到既唔吻合

一堆未fc一手料都唔敢信
唯有聽日睇下有無傳媒知道個男仔消息

身分證號碼大約可以估到年齡

有冇15 或21歲手足分享下

鬼你個屄
個個要七情上面咩
有啲人控制得到唔激動
唔代表泰然自若

咁detail答你唔到喎巴打，惟一可以做就係keep住留意update，如果知佢個名可唔可以扮去探佢

其實一開始15歲個source係邊度嚟

太子傷者最新消息， 佢屋企人話冇事

佢R字頭... 無得估

原來大家咁快知。。 唔洗推了

popo先唔會比人去接近個男仔

問個老豆個仔做緊野定讀書，要唸一陣先答

21歲應該字母係Y，數字係6字頭或之前

2000年12月28日起開始簽發R字頭的身份證

r字頭最多19歲，冇可能21

香港出世先會係Y

似係假嘅

佢「老豆」話 我個仔21歲

屌佢老母，傷者昏迷狀態下，未證實傷勢都唔可以亂郁㗎，係唔係連小小既常識都冇啊，屌佢老母啊，以為班狗冇腦姐，原來仲聾埋，咁多市民提住㗎喇，都仲要搬同拖傷者，正一殺人兇手

R 字頭係非香港出世
2000年12月28號簽發俾個12歲嘅人都得
所以R字頭唔一定最大19歲

將before 改做 then

最尾簡化為 kept away from first aiders

辛苦你呀巴打 咁夜都仲改緊

真嗰個老竇分分鐘滅撚咗聲

大把經歷呢幾個月，點解咁容易就相信嗰個係家屬，而家隨時個傷者都唔係真實本人

係喎，蠢左，sorry
新移民唔到計法

好古怪
好似問咩都要search database先答到
似死記傷者資料

唔關事，佢2000年12月28日後移居黎香港就係Issue張R字頭身份證比佢，就算其他大陸佬大陸婆都有機會係R字頭，唔存在最多19歲呢樣野

一定要冇事，我地9月13號見

ㄧ路都係話個樣似約 15歲
之前睇獨媒live 同apple 都係咁形容

仲有其他傷者係太子站！！！

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

係，有朋友廿幾歲，身分證係R 字

頭先想去 見到有警車 又冇裝
縮番左入廣華

死黑警，有冇腦㗎

一個普通人大叔夜媽媽2點鐘仲要第一次對住咁多記者 咁既反應先正常

如果佢係昏迷入去，點解咁快就通知到屋企人到埋，重要比到你地問嘢，有冇醫護解釋點解咁快就確定到無事？？

佢本身話唔答唔答
問多兩句先話 我個仔讀完書架啦

希望手足可以自己上黎講
之前都有試過狗扮家屬.....

同埋 好似仲未firm倒佢幾歲。。。
老豆見傳媒就報話個仔 21歲
可能保險d寫 a young male passenger

同意佢由頭到尾暈左點call 家人

907坐巴士 908美領見

可能醫療系統有佢紀錄？

頭先係現場 有社工話佢係白車講到野

唔好放棄啊，仲有希望㗎
我地一齊集氣，一定會大步攬過

正確，因為佢係比拘捕受傷，如果真家屬都未必咁容易咁就就知你佢咁多嘢，係警方角度，傷者係疑犯，要好好程序做嘢

定係離左婚冇理過個仔先唔知

可能佢唔想講咁多
咪諗下答定唔定囉

咁之前訪問個女仔個回應咪有出入，越嚟越怪

唔駛考究，我好相信我俾人打到入廠，我老豆都係咁答，大把屋企都係咁，絕緣架啦
咁樣等手足好返，一定要搵律師告果六條友，幾多錢都會夾，告硬

暫時得知分別有兩名
一名為21男子
估計站內拘捕受傷 目前清醒，但頭、面部受傷
另一名為15少年
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
From TG GP

爸爸出嚟講野，21歲嗰嗰係另一個？

立場哥哥話頭先 "爸爸" 係激動既
係見到咁多人同記者先有D好似唔知點咁

爸爸出黎講果個會唔會係另一個黎?

我估計應該係

應該爸爸出嚟講嘢嗰個係21歲 冇咁重傷嗰個

Tg Group update

暫時得知分別有兩名
一名為21男子
估計站內拘捕受傷 目前清醒，但頭、面部受傷
另一名為15少年(即b出口斷頸男子)
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

from tg!!!

應該係另一個
頭先睇直播，有路人接受訪問話幾隻狗㩒住1x歲小朋友!!

香港警察？？
又無腦、又無文化、又暴力
傷上加傷

一定要起底
佢有份襲擊傷者

起底 asap
告到佢老婆走路

個樣咁似上次831幫狗手撳住手足嗰個人。

立場LIVE

希望𡃁仔大步欖過

譚律師

唔落口供

彭律師
資深大律師

有無民間記招呀！！
有無泛民聽日數臭班畜牲

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

好彩有人見義勇為拍低證據
明知道要直入醫院仲話要入狗局

希望confirm到一個定兩個人黎
好擔心
9up冇source既唔好覆唔該

民間記招

你老母
習豬頭又話唔可以死人

有無人可以聯落泛民或記招

搞清楚邊個打邊個呀要

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

傷者情況如何？有無人報料

一齊推呢個
聽講係兩個傷者一個21歲一個15歲

［突發］可唔可以推到俾831太子逃亡手足睇

你老母5毛又出post洗版

⚠️請留意⚠️
21歲男子與15歲少年並不是同一個人
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院

一名為21歲男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15歲少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

From tg gp

睇個情況都不太樂觀
班死畜牲

消息呢

小弟 google: twitter #freehongkong
#freehongkong hashtag on Twitter

有無巴絲可以將本版既 summary 加圖: 「太子懷疑有手足被軍裝打到斷頸椎昏迷」
用英文 tweet 上 twitter #freehongkong 呀
萬分感謝

在 twitter 都可以加埋呢幾個 #hashtag
#freehongkong
#chinazi
#hkprotests
#freedomhk
hongkongprotests
#standwithhk

即係 total 兩個打到2個昏迷 一個斷頸就死 一個過左危險期

即係 total 打到2個昏迷 一個斷頸就死15歲 一個過左危險期21歳

沉痛幫推

係林鄭同黑狗想人死
習近平話唔到事

推撚爆呀

一定要追究
影晒，無得賴
唔追究就有可能再有下一個

15歲𡃁仔宜家點？

求最新消息

幫幫手推
[English Speakers] Prince Edward station on 903

推，手足而家點？

15歲後生仔依家點？

follow up ah

有無最新update？

推撚爆

推上國際！